美帝 T-Mobile iPhone 8 買一送一

真？

香港買到？

部垃圾無人要同 note 8 一樣要送比人

香港簽約都有買一送一啦

要有prepaid MasterCard 先得

S8 / S8+ / Note 8都有

反而iphone 8plus同iphone X冇

好易姐

However, the iPhone 8 Plus is in the running, but instead of getting the second one free, you'll have to pony up an extra $100.

係咪啫係supermarket買到嗰啲？
利申：身處美帝想買

應該係去店舖買， 但佢d 機會鎖

之前買8 plus. 之後轉X 賣出去果時搞到一鑊粥。

其實取消左iphone 8好過啦，今年真係搞到cheap曬

留意返T-mobile機有simlock噃

用卡貼

如果一炮過俾哂， 用40日後就可以要求解鎖。 但要原機主解

原來仲要financial agreement

留學生點會有

T Mobile Carrier

好驚出8a

係

要上台先買到

所謂early black Friday

有電話number就得應該

12點都未有